【黑色三毛警告】有兩批人各扮勇武同和理非互相嚴詞攻擊，大家唔好落水！

勇武同和理非一剛一柔，
原本大家討論吓無可厚非，
反正大家有唔同意見大家都慣，
一直相安無事，互相尊重、互相支持。

但係今晚突然有兩批人，
一批扮和理非，一批扮勇武，
一開口就屌老母，
完全唔係討論，亦唔係勸喻，
只係透過情緒謾罵煽動兩派敵對！

佢哋成日提起雨革時兩派嘅分歧，
想煽動大家互鬥。
佢哋唔提由自可，一提就令人即刻醒起：
佢哋呢種分化技倆正正係雨革時嘅常用手段，
成個高登就係咁被搞死咗！

大家請唔好參與，連負評都唔使，
做番自己嘢。

聽日勇武和理非一齊入元朗。
大家事前溝通已經好足夠，
大家都知大家點諗，
我哋只要互相信任，分化陰謀會自然瓦解！

Push

勇武同合理非要合作呀

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

推

[721回程] Yoho Mall 巴士站

聽日唔係遊行 冇集會
大家各有各做 不分化 不割蓆

好明顯

1

push

我去買老婆餅，同你唔熟講咁多野把撚

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

頂住五毛攻勢！

幫推

因為收錢先做野
會令五毛做野好明顯有時間性
希望新會員都察覺到

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

推 鑊鑊都係咁

唔好互屌 不論係勇武定和理非 保持獨立思考最重要

pish

幫手推

直頭要長期置頂

推 運動到依家仲持續到係因為我地不指責 善意提醒 有錯就改 大家都係想場運動進步

全部都係分化文 大家唔好理 直接負評上一頁
和理非係擔心勇武先叫勇武走
勇武係保護和理非先留

既然大家同路人，大家可以試下用中性/理性/鼓勵字眼分析及評論大家既安排，唔好用咁多粗口/煽情/偏激字眼批評

同埋我見有啲post 都係理性討論（e.g. 有個post 講點樣定幾時撤及溝通問題）都俾人係入面帶風向，呢啲賽後檢討又俾啲三毛屌係冷氣軍事，又黎玩標籤 但我相信大家既智慧可以分到邊啲係垃圾三毛回應，邊啲認真post

和理非永遠支持前線 絕無底線
我愛前線手足

Love前線

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，係唔會怪自已人離開，
即史離開現場，和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
唔需要班3毛上連登開po分化代言

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

巴打開個post，過左2頁既回覆多數無人睇到

推 民眾鬥民眾冇好結果

中

Pish 不分化

總之分化撚死全家

Agger

槍口一致對外

繼續推，前線保護後排、後排支援前線，缺一不可

不分化 不割

一句講哂 現場自主決定散唔散 咪睇連登任何撤既po!

唔可以再行14年條路
切勿互屌

踢走鄧炳強！踢走何君堯！

大家各有各做 不分化 不割蓆

唔好互屌就得

唉 中左計添

其實每次周末夜晚
當啲手足未番到屋企就已經一堆人出黎互屌
連仔有無得諗諗負皮1000暫時封ac 2個禮拜